一年365日早上起身返工都需要勇氣

夜晚唔願訓 早上唔願起
今日我又遲到喇

星期日都番

唔想數日子阿 當住要先啦